[Wow]魔獸世界公會《港獸世界》招生!!

伺服器：日落沼澤/屠魔山谷
陣營：部落
公會：港獸世界

battle id：saintmeteors#3349 機子#4485

招TOS 團主坦/補/複合職
番工時間whatsapp/Discord群長期活躍

有咩CALL 我

推

無野玩, 好想玩添

留名 本人10M進度暗牧 同server

加我

LM, 小林退熱

新手玩咩職好

隻隻都好大分別

小D啦 玩鳥D 肥雞好過癮

你ok忍辱負重既你可以玩鳥d

新手玩下d純dd職業

幫手推下

黎啦

橙 仲推緊

謝

史迪努力推

903坦騎報道
新兵好低級

*神兵

加我 全力支持

橙 矛人推
幫你推下

隻game 咁舊 仲有人玩咩
成日心思思想玩返 但係升級真係好耐 又無隊友
而家有咩好玩

依家有直啪100 110封頂
入公會咪有隊友

法師重勁唔勁?

但係有咩玩 一直打副本？

除左打副本仲可以打PVP, 做其他野
魔獸唔係淨係得PVE可以打既

改版前做任做到暗夜堡 有橙腰同手 依家打返怕追唔上

冇可能追唔上 你可以當改版係一個reset

改版番黎玩算最好

史坦加油

岩岩琴晚過倒星占 係遲D

M8 公會招TOS 隊友呀

主副坦/DD(大量)複合職(大量)/補

M8 招TOS 隊友呀

主副坦/複合職(大量)/補

見巴打係高登講個番話真係有啲心郁郁想入返你地個公會
利申新手被fd叫走左

其實有冇得唔同公會都照跟你地打
乜都唔識如果問錯麻煩屌得輕手啲

其實真係好少屌人 大佬下下開團都屌咩
做錯實有人講番比你知
咁唔識玩 實錯架啦 聖人咩
唔存在一做錯就比人屌

不過如果唔同公會 好難加你
因為要照顧番公會會員 sorry

打M+就冇問題呀 +我呀~ 上discord R 水吹都得

喺日落開左個新角色,可以點入黎?

ADD 我saintmeteors#3349

今晚過埋大姐姐

暗夜 M9 公會招TOS 隊友呀

主副坦/複合職(大量)/補

有團長想過黎仲好 無限量支持

原來要出橙真係擋都擋唔住 求其做個世任打隻怪都出橙
利申對橙冇咩追求

brw羊腩煲巴打加左你喇

M 吳彥祖 最後拓荒

鳥D視角:

戒牧視角:

刺賊視角:
[url][/url]

邪騎視角:

補騎視角:

戒騎視角:

刺賊視角:
[url]

M 吳彥祖 最後拓荒

鳥D視角:

戒牧視角:

邪騎視角:

補騎視角:

戒騎視角:

刺賊視角:

補薩視角:

推推

垃圾M團 打到最後1個CD 仲要拓古爾丹

今晚9點約定大家睇我地柒

M 吳彥祖 最後繼續拓荒

鳥D視角:

戒牧視角:

坦騎視角:

戒騎視角:

刺賊視角:

補薩視角:

新手受唔受
可能會好多野問

受呀

滅滅滅

今晚再滅

複合職係咩意思，德魯伊/聖騎果類？
新手想加入，想請問你地缺咩職業

yeah

同埋有興趣玩坦都好
大量支援

唔知開咩職業好

隻隻開黎試下

而家係咪要買mycard課金？ 買幾多先等於1個月？

450點一個月
上網搵網站買，平過便利店

860 戰坦 揮手
不過我係尖石😂
另外仲有兩個朋友玩緊，一個法師一個薩滿

巴打有興趣一齊玩?
加我bnet tag

幫推

巴打想問下你地固定團裝等dps要求緊幾多
想睇下如果返來入團夠唔夠資格

你加佢地BATTLE NET傾下

battle id：saintmeteors#3349 機子#4485

本身喺憤怒使者由80年代玩到而家
見到呢個post好感動
今晚嚟你地ser開個新角慢慢上返110先
今晚battle net加樓主

新手想加入 冇巴絲會帶新人升

有冇

前期1-110單機做任升最快
110先係遊戲爆肝既開始

有興趣加BATTLE NET

伺服器：日落沼澤/屠魔山谷 (呢2個SER互通)
陣營：部落
公會：港獸世界

battle id：saintmeteors#3349 機子#4485

好 今晚返去即單驚入會

我公會分團打H 大號帶小號
幫大號farm裝

琴晚打到聖女 最後2王轉返全大號去打

btw打到H3王 已經有人4件T20屌左出聲

呢個post問返
7.2.0afk左
而家敏賊改成點？

屠屠地

加左巴打 等accept
我係Maxutd177#3464

玩到80已經無玩
心思思來玩返又唔想返多份工

我都係
唔想返多份工追裝打raid

我其實應該入咩服 好似成個世界得我一個

日落
你未升到上去100開啟破碎群島地圖就係要單機返一段時間先

咁我幾時應該開始買點？我見佢而家係咩體驗角 會唔會俾左錢又要從頭黎過？

100lv定20lv體驗account？
如果係20lv你升到20lv就要買

點解橙可以跌到咁
同一個cd短短3日就出左兩件
計埋上個cd就兩個cd3件

會長 係咪有wtsapp gp?

其實呢個公會係咪向台服？

有呀 想要?

係呀日落 屠魔 合左服

招坦補

岩岩完推pt薩墓
好有成功感

要呀

我連裝等都未夠so sad

琴晚推完H薩墓
好有成功感

屌你啦
T裝齊未

打多啲大秘抽多啲橙
唯有慢慢咁放時間升上去
魔獸冇裝等冇dps就係冇人權

4T20 2T19混用 但屬性唔好
我暗牧但加速唔夠 得9700左右